[認真系列]我決定做d有意義既事！！

我決定訓足一日， 唔上連登！！！！

我覺得你打死我 係最有意義

哭泣聲絕無意義~

畀我吊你屎眼好過啦

唉，毒撚得d食屎狗理

得我關心

小李子 你是最好的

果然係我忠心既狗！！！

打足一日飛機

開心

偽毒

真係試過 6次之後頂唔順，山出極都出唔到！！！

係 我係靚仔毒撚

係咪開心到扯晒旗！！！

6次

我是小李子

個陣年少氣盛

狗都比你長了,,,,

承認老了

個細路好得意

老啦，。今年升小五啦
我不想 我不想 不想長大！！

隱性gay因